[
    {
        "question": "Quel langage est principalement utilisé avec React ?",
        "choices": ["Java", "C++", "JavaScript", "Python"],
        "answer": "JavaScript",
        "difficulty": "facile"
    },
    {
        "question": "Quel framework est basé sur Python ?",
        "choices": ["Laravel", "Django", "Vue.js", "Spring"],
        "answer": "Django",
        "difficulty": "moyen"
    },
    {
        "question": "Quel langage est utilisé pour créer des applications Android natives ?",
        "choices": ["Swift", "Java", "C#", "Kotlin"],
        "answer": "Kotlin",
        "difficulty": "difficile"
    },
    {
        "question": "Quel langage est utilisé pour rendre beau un site web",
        "choices": ["c++", "java", "bash", "css"],
        "answer": "css",
        "difficulty": "facile"
    },
    {
        "question": "Quel est l'extension d'un fichier java",
        "choices": [".dgango", ".java", ".bash", ".css"],
        "answer": ".java",
        "difficulty": "facile"
    },
    {
        "question": "La partie de la page html où on peut directement intégrer du css",
        "choices": ["<body>", "<head>", "<header>", "toutes les reponse sont bonnes"],
        "answer": "toutes les reponse sont bonnes",
        "difficulty": "facile"
    },
    {
        "question": "Quel framework est utilisé pour développer des applications mobiles avec JavaScript ?",
        "choices": ["Django", "Flutter", "React Native", "Laravel"],
        "answer": "React Native"
      },
      {
        "question": "Quel langage est le plus utilisé pour le backend web ?",
        "choices": ["HTML", "CSS", "Python", "SQL"],
        "answer": "Python",
        "difficulty": "facile"

      },
      {
        "question": "Quel framework JavaScript est principalement utilisé pour créer des interfaces utilisateur interactives ?",
        "choices": ["Angular", "Vue.js", "React", "Tous les précédents"],
        "answer": "Tous les précédents",
        "difficulty": "facile"

      },
      {
        "question": "Quel langage de programmation est principalement utilisé pour les bases de données relationnelles ?",
        "choices": ["SQL", "C#", "Ruby", "Go"],
        "answer": "SQL",
        "difficulty": "facile"
      },
      {
        "question": "Quel framework PHP est populaire pour le développement web ?",
        "choices": ["Laravel", "Spring", "ASP.NET", "Express.js"],
        "answer": "Laravel",
        "difficulty": "facile"
      },
      {
        "question": "Quel langage est utilisé pour le développement côté serveur en Node.js ?",
        "choices": ["PHP", "Python", "JavaScript", "Ruby"],
        "answer": "JavaScript",
        "difficulty": "facile"
      },
      {
        "question": "Quelle est la principale bibliothèque utilisée pour la gestion de l’état dans une application React ?",
        "choices": ["Vuex", "Redux", "MobX", "Express"],
        "answer": "Redux",
        "difficulty": "facile"
      }

]
